11月24日食飽晚飯有咩做？

盡你能力
whatsapp, ig, telegram, 甚至call人落去投票！
唔好唸住自己投完就算鳩數！
連建制都瘋狂call人投票！
你覺得贏撚硬！？
發你個大春夢！

agger,推唔到